放mavic 2 zoom 少用 新淨

好多貼紙都未撕 一粒電 8k 可議價
Add tg:

Btw唔知呢舊野開係咩台好 各位大佬屌細力d

開係carousell

開咗 但係好少人問
問親都要最少2粒電
我心諗8k 2粒電你係咪咁乞兒
Btw carousell個價係貴500 放上嚟當益巴打仲好

推